ПРАВИТЕЛЬСТВО РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ
ПОСТАНОВЛЕНИЕ
от 21 апреля 2014 г. № 366
МОСКВА

Об утверждении государственной программы Российской Федерации
"Социально-экономическое развитие Арктической зоны
Российской Федерации на период до 2020 года"

Правительство Российской Федерации п о с т а н о в л я е т :
1. Утвердить прилагаемую государственную программу Российской
Федерации "Социально-экономическое развитие Арктической зоны
Российской Федерации на период до 2020 года".
2. Министерству регионального развития Российской Федерации
разместить государственную программу Российской Федерации,
утвержденную настоящим постановлением, на своем официальном сайте,
а также на портале государственных программ Российской Федерации
в информационно-телекоммуникационной сети "Интернет" в 2-недельный
срок со дня официального опубликования настоящего постановления.

Председатель Правительства
Российской Федерации

Д.Медведев

